好好珍惜會慳住你銀包嘅老婆/女友

老婆部電話壞壞地，諗住買部送俾佢，睇完巴打d post，基本上唔送iPhone或旗艦機，一定會俾人飛。
但入到瘋澤，部部超過三千蚊嘅機佢都話唔鍾意，連行埋iPhone個counter都唔肯，最後只係揀左部ZenFone 3就心滿意足咁走左。

我問佢點解唔買部好d，佢話我返工已經好辛苦，會心痛我亂洗錢俾佢，已經覺得好幸褔...

香港固然好多係雞係公廁嘅死港女，但其實都有不少有情飲水飽嘅女人，巴打們要珍惜身邊會愛錫你嘅另一半

如果我嗰個係咁就好了

拍拖一年 紀念日食潭仔（三哥）

佢身邊嘅朋友都好大影響

左右手

曾經有

祝你地幸福

現任係咁 真係好開心

巴打振作

多謝!!

我地除夕晚食 M 記

現任係咁
好多謝佢

下下要講到出口要人送野, 生日要有禮物, 過大節又要食好野 先至覺得你重視佢既女人 , 真係唔要乜罷

有d仲要攞份禮物同d所謂姐妹比較，正臭西

我都有位

甜蜜過新年

留名

其實真係會心痛另一半嘅錢 次次佢想買嘢比我我都會立即穩理由拒絕或者轉話題 就連食飯都唔想佢俾曬錢 但呢方面佢又好堅持 每一次都爭取機會可以請佢食飯都彷彿恩慈

因為你地都好愛對方

呢d 死慳死底 比驚喜就好開心
可能無啦啦食餐好既, 直接買部ip

好好珍惜

雖然依家現任一般樣又無身材，又鐘意啲貴既野夾無用既野，但係佢好睇住我銀包同關心我

有無諗過更好既女友會連部zf3都唔捨得你買？

利申 食飯女朋友俾錢

哈哈！其實佢諗住自己買添，我發脾四先俾我送

係
條女M就到唔想扑野
我話唔比我就叫雞
為左唔想咁易中招一定會叫D高級D既
千幾2千左右
條女話我晒錢佢覺得好心痛
最後心甘情願咁同我扑野
仲開心到流晒馬尿
好好珍惜會慳住你銀包嘅女人

我老婆係咁，所以娶左佢

不過我都係先斬後奏買iphone俾佢

我果件完全唔睇住我既銀包， 明知我係窮撚 屌

Ex甲 聖誕拍拖 食人均30蚊內魚蛋粉 我有送禮物 佢乜都冇準備
Ex乙 聖誕again 叫我上去食伯母煮既飯 我有送禮物 佢乜都冇準備
Ex丙 一齊以來冇食過一餐人均100以上既飯，佢窮到燶個陣我會俾錢佢紮袋

我從無為上述既待遇詐過形
結果d人都唔見得有幾珍惜我丫

各位絲打
其實幫男人慳荷包做個樣就ok架喇

例如電話壞左，自己買返係錯既，叫男人買部唔係最貴既先岩
例如食飯，餐餐食平係錯既，等男人到月尾仙都唔仙再提出食平野先岩

咁佢地先會覺得自己賺左，感激涕零

正評係俾樓主女友

生日諗住食tst 間極尚大喜屋，臨入去話嫌貴，食隔離間pizza 算

唔好名牌，冇lv gucci hermes chanel 果d

拍左就十年

好慶幸

同事們講開節日（聖誕/情人節）送乜送乜，又手袋又剩，我就唔駛煩，小禮物已經夠

我愛你

珍惜

我嗰個係咁就好了..唉

咁嘅狗食都入到口你都係飛左佢

男朋友大洗，我想慳住又搞到自己成個管家婆咁
好大壓力

絕左種既女仔去邊度搵

因為第二個男人已送 iphone

佢想雙修

同意 我女朋友成日話我部電話壞壞地 我覺得無事唔捨得換 突然間有1日佢送左部iPhone7比我
平時食飯又會同我慳錢 識岩女仔真係要珍惜呀

因為佢目標唔係要電話呢d細眉細眼既野

我以前個女朋友都係咁...
我聖誕節個陣想送支hand cream 比佢做禮物姐
諗住打j 個陣個手滑d
佢竟然同我講唔洗...話慳下d錢
我個陣諗hand cream 都唔係好貴姐

我依家同左第二個一齊...好後悔
雖然ex 同現任佢兩個好fd底
都係朝見口晚見面
但性格就差好遠...
現任好拜金...成日要我買野比佢...
介指呀...手襪...hand cream...
個個月都洗左我半份糧
唉......

好後悔當初飛左隻右手同左手一齊

老婆我愛你！

情人節約我去茶記睇波[size=2]學生妹/size=2]

夫復何求

男人係賤骨頭

六年前第一次同現任出街食M記都肯同我一齊

我女朋友對我做齊哂你對甲乙丙做既野
佢電話壞左又唔會比我送
下個月佢就係我老婆
我相信絲打你都會搵倒個珍惜你既男人

我覺得有時買下luxury野Tum下佢
自己都會開心
當然要負擔之內啦

算撚數啦你

好撚中

上年聖誕同女朋友食美國菜

麥當奴

唔好咁諗 未遇到個成熟識諗既男人姐

過埋聖誕就夠一年，佢問我食咩好
我話你想呢？我未諗到啊
佢 : 咁不如食譚仔啦，十二月尾周圍食飯都好貴
我即刻

你地真係好鐘意譚仔

淨係識叫我洗錢唉

成日到散先黎後悔
我睬佢地都有味
心已淡

舊年聖誕本身想食殺利亞 但太多人去左食KFC 今年未諗

珍惜佢唔好得把口呀
記得記得一定要對佢守信同尊重
就算佢冇要求，有時都花d心思氹下佢啦
偷偷地留意佢需要乜鍾意乜
就算結左婚，有時都要安排d拍拖活動呀

祝你地百年好合

就黎到聖誕開埋啲咁嘅post攻擊毒撚係唔係好撚好玩呀？

我好撚葡萄

拍拖唔夠1個月 已經餐餐食好野
唯一一餐佢請既就係食譚仔

首先你要...

我愛我的老婆仔

好撚幸福係你條仆街

我好幸福

男朋友一定覺得我係d重物質嘅臭西
其實我只係想你送下手工 或者寫封信
不過佢唔上lihkg 冇機會睇到啦

我係 但佢唔要我了

壞iphone 買iphone
不過佢都用到兩年嘅就算

點解唔諗下自己搵多d

同之前既女食八舊水話一般, 又少又唔特別好食, 條女話呢個價錢差唔多la.
即刻飛左佢.

同而家條女食八舊, 埋完單佢話佢唔俾番錢會唔安樂, 我覺得我搵到老婆了

btw zenphone伏野黎

做連登仔女友真係慘

明明自己死窮鬼，都可以變到搵到好女人

原來雙修係咁樣用 學到野

搵得多唔可以省家？係要揮霍哂你d錢先開心？
諗野唔好咁撚刻薄啦

我諗佢意思係
有d人見到老婆/女朋友陪自己捱
唔會想奮發向上
俾佢更好既生活
唔洗慳得咁辛苦
反而沾沾自喜
覺得自己搵左個好女人
四圍同人曬命
有d唔知醜

唉...你真係幸福
祝福你地 我就無咁好彩
女朋友勁大洗

我想同佢食好啲，講咗幾次話去西餐廳都唔肯 話好貴 又話幾個節日再加佢生日紀念日 我實洗好多錢

樓主好幸福

好葡萄 你真係要好好珍惜你老婆

好掛住情人節同我食m記都冇所謂既你

多數呢啲女仔細個挨過苦，知生活唔易會識得為另一半著想。而家女仔多數覺得男仔食飯比埋係應份，無幾可覺得aa互不相欠。
我拍過幾次拖無一個女仔好似巴打女友咁，btw，祝福你地

Exactly 我係呢個意思

我都會
會寧願食m記/譚仔 但佢唔肯食 話厭
生日聖誕都會叫佢唔好買 同我食餐譚仔就夠

女朋友真係好慳 不過有時覺得佢慳過龍
姐係食好小小ge餐廳要等到有coupon先食
我耐唔中想食貴小小都唔食
我餐餐都俾錢嫁差唔多
有時都想食下好野嫁嘛

其實俾錢係我爭住俾ge 佢又冇叫我一定要俾曬 佢自己都會俾錢 呢樣都幾好

唔怪得Selena Gomez 飛左你

都係嘅

今年生日送左部ip7俾女友，佢主動俾返一半錢我話唔好買咁貴嘅嘢俾佢

情人節食明將

已經係ex了

大時大節 都會話唔好食咁貴
通常佢都會話食譚仔就得

最多就吉野家打邊爐

因為你唔係處女

以前嗰個都係咁
KFC M記

識買一定買小米

祝幸福美滿, 直到永遠

甲乙個陣仲係
隻豬俾ex丙條垃圾食左
真係畢生奇恥大辱

日日都話食平啲儲錢買樓

好波

真係會記得佢

虐畜
到時帽時既咪又上黎呻淫

聖誕食m記 都可以拎黎打j
檢討下喇
應洗得洗 大節日都咁
唔怪之得d厹咁易得手喇
你班仆街都唔識珍惜

絲打係好女友
pmed

女朋友從來唔比我買貴野
不過應該要比既時候我都會比
出街我成日比陣 轉頭佢又塞返錢比我
巴打 珍惜

出街食飯買野，女朋友都爭住比錢

買小米最後結果就係梁山伯與祝英台

好羨慕
識著D貪錢港女真係喊三聲

已回，check pm

笑左

岩呀 之前個Ex係我生日個陣大搞
又送New balance 又親手整左卡呀公仔比我
第二年都有送vans同整左個銀包比我
一定要食得好豐富
平時我要讀書都好少做parttime 都冇乜錢洗
所以佢為左可以同我一齊食野
周不時都會幫我比埋
不過係佢生日個陣我乜都冇搞
生日禮物冇準備 食飯凈係去左譚仔 正！